主席，我要求點人數

毒撚開po無人理

無腳咪無腳囉屌你老母 駛唔撚駛點名

here

點下有邊啲死偽毒依加出哂去攬女鋸和牛

大家練好拳未？

就訓

出緊門口

去放狗

一邊攬女鋸和牛
一邊用電話上連登

又一年了

温書

要返工

metoo

here!